911襲擊死得人多定「回歸」廿年自殺既人多?

睇維基百科，911死接近3000人

報紙資料: 本港2003年面對SARS疫情及失業率高企，當年有1264人自殺，去年自殺人數減至約900。